是日高汁笑話

= 我 = 我條女

我：你最近變左....
女：咩變左?
我：你平時都唔係咁既...
女：乜野啊?(唔耐煩

我：分手啦屌你老母

從前有三隻蝦

Ching ho ball

邊條撚樣比負皮

垃圾

有咩用

引導讀者深層思考

樓主個名仲好笑過個笑話

正評比你冇女朋友

你有女朋友已經係笑話
笑到我睇正皮睇錯做負皮

扮有女係個笑點？

唔係 留心啲搵下

伯母打搞晒